小明一個人在曼谷 不小心進入了人妖酒吧

小明一個人在曼谷
到酒吧飲酒
但酒吧很快便關門
因為禁酒令
小明離開了酒吧
發覺街上有唯一一間還開著門的
因為醉了 小明進入
音樂很好聽喔 小明心想

新故留名

小明買了一支啤酒
坐下
目光橫掃
見到有很多像費格訊的老年鬼佬
此外 有很多姐姐
小明心想：雖然沒有美女 起碼有酒！也不錯喔
秦國的酒真平宜
小明打算飲多兩杯
今晚不睡教
明天直接去機場
旅行最後的一天 小明難過得不想睡

Lm

一位姐姐問小明：哪裡來的？
一聽聲音 像鄭子誠一樣
小明驚覺：原來是人妖

細看全場
要不是變態的鬼佬伯伯
就是不男不女的人妖

小明不敢流露驚嚇
故作鎮定
說：我來自香港

氣氛必然地恐怖
然而小明酒精上頭
竟覺得酒吧的音樂動聽
是have you ever seen the rain
故而繼續飲酒
小明覺得起碼要飲完一支才能有禮貌地離去
不丟香港人的面子

因為音樂太動聽
加上是小明的最愛
小明在副歌播放時
不禁問酒枱的姐姐:have you ever seen the rain
當然 是帶搖滾嗓子地問

屌你鄭子成笑到我噴水

艱難地捱過一支啤酒
小明可以抽身離去
喊了埋單
姐姐很失望
伸出手指尾:答應我明天再來
小明不敢拒絕
勾結了手指
感覺 雞皮生長

一翻開銀包
錢不多了
小明不知夠不夠坐車回酒店
晚上的泰國 車不多
擔心

單據出現
小明的眼睛就要掉出來
是天價哦!!!!
原來人妖酒吧是要均分姐姐們的變性手術費用

小明明白 原來當人妖是能發達的

猶豫了一會兒
小明沒有錢
硬頭皮說:姐姐 我的錢不夠

［member] [/member]

對不起小弟弟 我是賣藝不賣身的 即使你有錢也不能跟我發生關係
姐姐說

姐姐大概搞錯了小明的意思
覺得小明想花些肉金買起自己

我指 我不夠錢埋啤酒的單
小明說

可惡
姐姐大嗌

又是你這樣白吃白喝的人 我們柔弱 但不會給你欺負
姐姐再補充

小明白汗也流出來
如果對方是男人 大概被打一頓
如果對方是女人 大概也奈不了小明
可是對方不男也不女

樓主加速

I WANNA KNOW HAVE YOU EVER SEEN THE RAIN?

小明開口問身邊的變態鬼佬借錢
可惜變態的人 都不仗義

留名

lm

哇小明你仲未訓

鄭子誠
果然一出然
便為主角帶來危機
為故事帶來陰謀
不過卻沒有帶來陰道
全間酒吧 也是陽具
包括小明那一條已經縮陽入腹的
小明第一次體驗鳩都縮埋

次次都要變性

鄭子誠說:既然你沒有錢的話 你不得不以服務來償還
服務?
小明覺得自己的耳朵出現幻覺

你!
上我!
除非你付錢!
鄭子誠的語氣 沒有陰謀 完全開啟了強奸模式
大概是TVB劇集第二十集時出現的鄭子誠

小明腦海沒有預計的空白
卻忽發奇想:鄭子誠的長長秀髮 是真是假呢?
小明心想:別想無謂事 想方法離開
小明告訴自己:別想了 沒有方法 如果泰國滿天神佛 不如向神求救

記得小明剛下機泰國時
焚香求神一段姻緣
想不到 泰國的神很靈驗
想不到 小明的姻緣是個人妖

小明的人格分裂得嚴重
可能飲了泰國的假酒吧
其中一個小明說:到泰國食人妖 就如入元朗食老婆餅 不枉此行

議事廳的其他小明向主席投訴
主席要求這位小明收回冷血的言論
因為言論自由是有底線的

小明沒有收回言論
這人格被保安抬出了小明的議事廳

民意調查
眾小明一致反對為鄭子誠作出服務
這是議事廳眾小明想齊心的一次

主席卻宣布:我認同各小明的反對權 但無能為力 必需要通過今次法案

小明沒有怪責內心的主席
因為這世界 不是投反對便能反對的

小明故

Welcome to the Hotel California
背景的經典美國音樂
好似告訴小明:你今次仲唔XXX?

小明

拉布
拉布

議員們都拉布
小明向鄭子誠說:不好意思 我的英文很差 不明白

小明向鄭子誠說:我想去洗手間

去擺
鄭子誠問:去完廁所了 你有錢嗎??

去廁所 是不會有錢的
如果小明能釋法 可以解釋:啤酒我喝完了 也排出來 因此不用付錢
不能小明不能釋法喔

小弟弟
我們泰國很民主的
有黃衫軍 也有紅衫軍
不要說我獨裁
給你一個選擇
一: 你上我
二: 我上你

議事廳議論紛紛
紛得兩派
紅衫和黃衫

不能被人妖上的 這是守衛身體的尊嚴

但你覺得上了人妖 好有尊嚴嗎?

上人妖 是主動的錯誤 被人妖上起碼是被害人 守著和理非非的大原則

痴撚線故

小明又發言: 在生死存亡的關頭 怎能顧慮和平理性? 本來就不和平. 上 給我狠狠地上 要令鄭子誠後悔被你上

小明又發言: 口頭勇武. 你真的有能力有反應上她(他)嗎? 別說做不到的事, 欺騙選民

中間派 行湯嘉驊路線的小明發言: 被上--保不住貞操 上--可能一輩子性無能, 主席 我決定離職. 這是一個沉重的決定

有人認為小明悲壯
有人認為小明不負責任

誰是誰非 其實不重要
因為議員們 在這個議題上都無能為力

主席宣布解散議會
公投

(本留言投正評:支持小明上鄭子誠 負評:支持鄭子誠上小明)

皮已負…小明咁猶疑不決，事急而不斷，禍至無日矣…都係要俾鄭子誠上㗎啦…除非白龍王出嚟打救佢啦…

Why not both?

皆大歡喜

大家都可以侵犯人

大家都可以享受

最好加埋中景輝王起塵至暈一齊人形吳剛

小明有冇睇Rick and Morty

書生論政喎

有無得69？

痴撚線post

翻緊工搭車，一時忍唔到笑一時就心酸⋯

頭幾句真係笑左，小明加油

live

點解連登冇得bookmark 樓主

好耐冇見

上次賣底底個po好正

正

真心膠 ，講就講故啦，無啦啦扯撚到西方咁撚遠，皮己負 。

內容嚴重離題，不撚知所謂

有無人話我知呢條友做乜鳩

又黎

笑死

小明上起碼可以慢慢吉

睇完好sad

lauming

jm9

係咪訓左

一直長set追蹤

Where is 小明

Long time no see

小明呢

Live!
互上啦 加油呀小明

小明今次上啦 諗起好多年前小明很想有蝦條個故被壞人雞姦搞到有性病

小明又有新post

Strong post
等凌晨出文

輕力一推

小明心中唱:
無論多麼壞 好心態
若早知最壞 尚能更壞
凡事都很壞 仍能 愉快
才是崇高境界

鄭子誠說: 明白到 遇上你 盡力 也只配有場遺憾
雖然鄭子誠是人妖
也有感情的

睇到扯左

小明決定上人妖
但因為性趣因素 預計沒有能力扯旗

鄭子誠係咪唱泰文?

一個黑人 戴著墨鏡 走過小明身邊說:別乾等 美麗的新世界
因為氣氛太暗
小明之前不察覺黑人
黑人告訴小明: 我有春藥 免費送

黑人說:藥有兩種 紅色 藍色
紅色的 令人看見什麼也像心上人一樣 即使鄭子誠也變美人 是迷幻藥
藍色的 令人只有性興奮 沒有情感 是日本AV男優的藥物

小明心想: 紅色令自己愛上人妖 藍色令自己痛苦地完成任務
正評:紅色
負評:藍色
(此留言投票)

lmlmlmlm

再推

小明好睇

藍色

又係深夜睇小明既時間

你好似同果個小明有d唔同

紅色

好有詩意

加速

棄保潛逃得唔得呀

先食紅色
再食藍色第二Q

紅色落後好多

連登仔睇人仆街最開心

小明又黎啦, 留名

小明！

小明你好正
Be fd ok?

可能係連登最有趣既投票

Lm 痴線故

偽娘小明

好撚好睇嘅痴線故

靈與慾也失去了 怎可再跌落寂寥

又live左

輕輕一推

互動多左咁多

推

...點唱吵ching

小明 好掛住你呀

文呢?

Pish

Live咗

小明在幹大姐姐，請稍候

樓主呢？

食咗藍藥丸嘛

泰國鄭子誠

紅藥丸
睇小明發姣

藍

push到小明上水

食了藍色藥丸
小明看見了因果
因為貪杯
所以要提供服務

其實只是一種過程
不必有罪惡感

氣氛是熱吵的
但小明的心很平靜
要來的 必要來
要上的 不能下來
小明快要上了
但感覺就是欠缺了什麼
不是感覺 因為這個情況不必感覺
就是欠缺了什麼

黎耀祥?
小明想起了視帝
對了 是職安真漢子. 小明想

小明知道了欠什麼
安全
小明要求一個頭盔

鄭子誠說:頭盔要用完即棄的, 沒有舊的. 要新的?就要錢. 我知你沒有
小明吞了一口水
鄭子誠OFFER : 上多一次換取頭盔

小明有兩個選擇
正評: 1Q 無頭盔
負評: 2Q 有頭盔

咁快又投
你當呢度投登呀

進度有啲慢

已經完成變左屌鄭子誠

完全

竟然1Q冇頭盔會領先

三思呀小明，瀨嘢就一世㗎啦

high錯 本身想負評

推！

Ok

正評領先 估唔到大家都唔怕死

你錯了

係大家仲好鐘意睇人瀨野

都*

當然係要無頭盔啦

係小明呀 LMLM

乜唔係話2Q就係第一Q無套
第二Q先有咩？

投唔落

送小明上路啦

可能已經精盡.....

仲陳緊?

小明爽死了？

樓豬上緊鄭子誠？

小明話我知佢屌人妖屌上穩 唔出文了

樓主

11點！

環保

小明心想
男的也好 不會懷孕

正！

係一人一Q定一人兩Q先

爛尾？

小明俾人捉咗去玩屎忽 一時半刻返唔到嚟出文 不便之處 敬請原諒

Live

返黎啊小明

買西瓜

小明好似無上過線，係唔係樂而忙返

中咗愛滋 返緊大陸醫

樓主呢

最後小明得到了什麼

是醉意
陰暗面 要是不跟人說
便沒有了

小明好文彩，留名支持

點解個個post 都係爛尾

完事
大姐付了小明幾百銖
小明沒有收下
小明說：每個人都有個價錢 但我喜歡做免費的人

或者因為進入了聖人模式 小明很清高
但聖人也會有錯
小明跟人妖交換了facebook

兩個星期後
小明facebook 收到一個訊息
"我到了香港旅行，要不要食個晚飯?"

人妖來訊
小明答：我像風一樣自由 像你的溫柔無法挽留

自此 就沒有聯絡
不知道為什麼
小明有時失眠
會到人妖的facebook 看看對方的近況
小明告訴自己：大概是好奇心吧

每一個人都有黑歷史
小明也有 但小明不說
不說就等於沒有嗎?

旅行的意義是什麼呢
對小明來講 其實沒有意義
不過間中發白日夢 小明就會記得過去旅行的時光
不過間中發白日夢 小明也會記得過去旅行以外的時光

所以旅不旅行 對小明沒有很大意義

小明是一個低欲望 低尊嚴的人
小明覺得 很多東西 意義都不大

小明！！！

小明懷念自己有突厥人血統
小明喜歡遊盪
一個人遊盪孤獨
一班人遊盪卻總有磨擦

如果有一隻馬一把劍
浪跡天涯 多麼美好

騎馬的話
三個月就能由新彊去到以色列
中亞的平原平而闊

小明最喜歡的騎師是蔣嘉琪
好可惜 引退了

你這剎那在何方 我有說話未曾講

小明去過以色列
認識了一個中餐老闆
叫大泡和
結果在以色列洗了三個月碗
賺些旅費

大泡和告訴小明一件往事
在香港跟一個女仔拍拖
然後因為想發達 到以色列打工
就沒有再跟和哥聯絡了

過了幾年 女仔的一個朋友告訴大泡和：她懷了你的孩子，女仔來的。不過後來失蹤了，不知有沒有誕下來。

大泡和一直留在以色列
沒有回去
也聯絡不了那個女仔

大泡和說：細佬，這些就叫open ending 了。

Open ending
就是說
或者她真的懷了一個女孩
或者沒有
但一句說話 就令大泡和一輩子也記得她了

點解突然間個氣氛咁sad嘅？

大泡和說：有個女孩，也不錯的。

小明問：如果有，你想會叫什麼名字?

大泡和沒有回答，只說：跟你這年輕人也投契。或者大家有緣分吧。

明顯 大泡和這心事很少跟別人說

像風一樣自由
就有像風一樣的代價囉
小明心想

那個晚上
小明洗了很少碗
生意不太好
沒有喝酒

躺在床上
思考著大泡和跟那個女人的事
究竟那個女人是不是說慌呢
如果沒有的話 又真的把胎誕下來嗎?

小明真的想不透
突然有點懷念香港
一數手指 已離開大概一百天了

以色列是沒有賭場的
大泡和等人 每次都要穿過紅海 到埃及去賭錢
像摩西一樣的風範
不過非出埃及記 而是入埃及記

因為小明是賺旅費的
所以不打算跟大泡和去賭場
留在餐館 喝喝酒
抽一些水煙

小明跟餐館的廚房佬聊天
廚房佬都叫明
蛇仔明

年輕時在大陸家鄉有一個青梅竹馬的女朋友
但出省城打工
然後就分手了
雖然沒有真憑實據
但蛇仔明知道女朋友是當了舞小姐

蛇仔明說：雖然如此，不過人總有經歷的

蛇說：因為窮 很多人都沒有選擇的權利

小明說：我選擇了流浪

蛇說：有選擇，因為年少。長大了，不能任性，因為包袱，所以屈服，。

小明很想告訴蛇仔明：起碼青梅竹馬的女孩子，在有限的青春裡選擇了你。
不過小明始終沒有說

乾!
還是乾杯最瀟灑!

以色列的中國人
大概很奇怪

來又如風 離又如風
或世事通通不過是場夢
飲啊！

小明問大泡和：有沒有屌過非洲人

和答：有，皮膚好滑溜

小明再問：樣子如何

和答：通常我已經好撚醉才會發生

你真識食

比起小明
算得係乜野

以色列嗰幾篇好正

仲以為你放棄左呢個post添
真係好喜歡睇你打嘅文字

估唔到隔咁多日仲會出

我都好想流浪

蛇仔明很喜歡陳百強
有時候小明會一邊抽水煙
一邊聽陳百強
在異鄉 聽逝去的歌手 唱著家鄉的語言
特別寂寞
幸好在小明身邊 總算是有個朋友
或者叫知音人

有一種playlist 叫別人的playlist
小明喜歡聽別人的playlist

一個陌生人的playlist 很動聽
但又不是自己會聽的歌

這種感覺 好奇幻
就好似 一個人 去了異地 沒有什麼事幹 但心情愉快

究竟以色列有什麼吸引
其實小明說不到答案

小明認為
沒有音樂 就會失去很多機會
為獨特回憶找到合理定義的機會

陳百強選擇了自殺
小明曾經有一個朋友也自殺死了
每次小明想起 不免難過
死於非命 會帶給人無力感
死於自我了結的話 小明想想反思：或者自己有某些行為能阻止 但小明忽略了

或者因為水煙的功力
小明把這段心事告訴了蛇仔明
蛇仔明說自己沒有思考過這件事
蛇仔明說上一任的廚房佬在大陸殺了人 因此才會逃到外地打工

不知道為什麼
小明有一種直覺
蛇仔明說的"上一任廚房佬"是指蛇仔明自己

小明覺得 這氣氛下 不會說別人的事 只講自己的秘密
究竟蛇仔明為什麼要殺人呢?
小明告訴自己：想多了

或者小明對 也許錯
不過總之沒有恐懼
小明認為 一個人要殺死另一個人 和 一個人要自殺
這個層面的事 一輩子也不會體會

小明希望一輩子也不能體會

即使現在 小明也很掛念以色列的人
可惜那時沒有微訊或whatsapp
小明沒有交換聯絡方法
雖然小明有那餐廳的地址
但每次打算提筆致信 也不知寫什麼好

人在人情在 當小明離開了以色列
對蛇仔明或大泡和來講 已經是過客
寒暄又有何意思呢?

如果陳百強在天有靈
知道自己的歌曲像抽屜一樣 save了小明的以色列回憶
大概會覺得好奇怪吧

心中想與你 化做鳥和魚 置身海闊天空𥚃

小明天生缺乏安全感
因此 小明流浪 打算訓練自己
以色列有很多不同的人
有中國人 有黑人 有鬼佬 有鬼妹
有些人穿黑西裝留鬍子
小明覺得那𥚃很奇怪
神的選民活在以色列
戰爭也活在以色列
豬肉是宗教禁品 不過大泡和偶爾也會購入一些午餐肉罐頭
合法的 但不合符猶太人的法禮

不過猶太人私下也食豬肉

很多猶太人也不守則

某一天大泡和帶了一位小姐回家
可能因為贏了錢

小明跟和說：這麼醜的女，像妖怪一樣

和答：吸取酒精，不怕妖精

牛鬼蛇神，我分得清，不過照食，照單全收，是風範。大泡禾說

大泡禾說：活在庇蔭，只不過活於陰影下。泥糞中成長，先會堅強

我都諗起嗰集morty世界

no

五年了
回首
小明什麼也沒做過
就浪費了五年時間

小明以一個星期最少兩公升啤酒來計算
小明知道自己的命不會太長

還有一天兩包香煙
想到自己不長命
小明覺得幸福
因為不用在老年進入老人院或輪椅上過活

小明不能停止抽煙
抽煙是自私的
但小明覺得自由

小明每天被鬧鐘侵犯後
必須要抽一根煙
麻醉自己

辛苦的一天自動地開始
小明無能於反抗
唯有接受
要接受這個無間地獄
小明要麻醉自己

某一天，小明得到一支紅酒
小明買了一個紅酒杯
說：飲紅酒，是為了杯，有紅酒杯才能把酒旋轉

不知道為什麼
小明覺得任何事 只在乎過程
有氣氛 才算好酒

大泡和說：有了杯，你就想要一張梳化。氣氛，是不能完美的東西，但追求到一個地步，總是被逼停下來

小明不明白為什麼會有手天使這回事
殘障的人 其實不需要快感
只想了結
要的是安樂死

無啦啦live左

完了辛勞的一天
小明聽次次gorillaz的to binge
這首歌對小明來說
是自然醉一樣

所有東西都是環境因素
喜歡或討厭一個人 都是因為環境
小明聽到了to binge
很迷幻
迷幻令小明分不清想喝水抑或抽煙

現實世界 令人討厭
疲勞令小明腦停轉
真好 小明覺得
把思考turn off

小明只想食一碗有香料的面
而不必安眠藥
開始獲得了睡意 是幸福的事
久違於小明了

一野Live左

每個人都有弱點
對於小明 胸細而眼大的女孩子
特別醉

到最後 小明很懷念梁小菊

或者梁小菊是唯一一個肯跟小明跟煙的女人吧

小明是一個好自私的人
結果也是祝福梁小菊
小明希望梁小菊找一個好老公
梁小菊的要求好簡單
不要家庭暴力
希望梁小菊找珈一個跟李小明一樣的人吧

小明不得不喝很多酒
喝醉了 小明才知道自己為誰而沉船

沉船 對小明來說
也是好事
起碼知道為誰而沉

或者因為自卑 小明沒有對任何人說
其實自己筤喜歡年紀被自己大的女孩

小明跟一個年紀少八年的女子談戀愛
因為小明不喜歡
結果 沒發生任可
就結束了

小明知道喜歡或否
始終逃不過良心這回事
既然不喜歡
早一些完結
免得累人

同意大姐姐係比較有女人味同識照顧人

小明偶爾也會找小菊
結局小明總是說：當我飲醉了
當和醉
雙重否定

或者小明一直在逃避自己
不過小明喜歡逃避
小明懦弱

小明望著月光
今天是超級月亮
小明總否定：反正是難得一見的超級月光，能見你一面嗎

小明是一九九一年出世
今年廿七歲
小明終於發覺
人不會為了深愛而排除萬難

過了廿五
人只會找一個隨便的人
反正不用冒險就好了

隨便的人
永遠不能算最愛

反正不用冒險就好了

PUSH

在一起與你揮霍
在一起與你摸索
兩個人同時佔有的快樂

如果小明有屬於自己的主題曲
一定是與我常在

就像一把刀一樣
林夕的詞是直插入心的

抱擁這分鐘與我常在我的快樂時代
那一個時代的eason 和林夕
本身已經教小明沉船

沉船很辛苦
彷彿什麼時候也被佔據
但小明喜歡被佔有的快樂

讓我對這世界好奇
讓我信自己的真理

小明儘管不年輕
但奴如果小明想找回年輕的感覺
就不斷抽煙和喝酒
把自己埋藏

每一次回家都自動導航
或者是緣份
小明每次都成功在斷片的世界回家

醉後很辛苦
但為了求醉
小明不理會後果

喜歡一個人是痛苦的
但無論如何
如果一個人不為任何人沉船
活著也無意義
小明心想

活在矛盾之中
一方面因為沉船而痛苦
小明一方面因為沉船而幸福
因為不天長地久
卻因為曾經擁在

在這矛盾中
小明特別沉迷林夕

小明特別喜歡 沉迷或放棄亦無可不可的感覺
一個人𠄘認放棄自己 無論有多麼大壓力 也能釋放

與其說林夕造了最鋒利的針插中小明的心
不如說林夕用了最普通的勾把小明心中的筋勾出來

誰勉強娛樂過誰
對小明來講 一切都只是娛樂
不過有些特別令人難忘

我到底看了什麼

這晚上小明不斷聽陳奕迅
為什麼廣東話的填詞人 總能替人心勾出來

小明想不透

小明每次到香港亦赤立角機場
總會唱:天氣不似如期 但要走總要飛
為什麼一首歌詞 完全簡單易明 是小學生也會的詞語
但小明要成年後才能領悟呢?

願你可以能留下我們愉快的憶記

因為你母語係廣東話啫

小明不得不抽煙

小明還記得
第一次接觸尼古丁
同學買了一些雪茄
小明把煙抽入肺
同學說: 吐出來 抽煙是為了吐煙
同學說: 不上癮就對了 我只有一件事上癮 戒不掉

第二次抽煙
小明在外國

對方一直教小明抽煙
小明不斷學習抽煙
要像一支箭把煙吐出
吞雲 然後吐霧

小明不斷抽
抽了半包
學會了抽煙

真正沉船
是因為小明的伴侶喜歡抽煙

小明抽了很多
直到現在
不斷抽 不斷抽 不斷抽

有人問小明:能不能戒一戒
小明答應了
卻戒不掉

這感覺是無與倫比的
減壓

把煙吞入
又逼不得已吐出

小明明白什麼叫:不在乎天長地久 只在乎曾經擁有

煙會抽盡
酒能使醉

當小明嘗試去戒
小明卻發覺更需要
沉船的感覺是 意識在抗拒 生理很誠實